/* 
  Localizable.strings
  FamilyAccountingBook

  Created by lg on 2017/8/18.
  Copyright © 2017年 com.familyaccountingbook. All rights reserved.
*/

"Account" = "记账";
"Report"  = "报表";
"Me"      = "我";
"Total Wealth" = "总财富";
"Security Settings" = "安全设置";
"Data Management" = "数据管理";
"General Settings" = "通用设置";
"Help Center" = "帮助中心";
"About Us" = "关于我们";
"Rate Me" = "给我评分";
"Add A Record" = "我要记账";
"Income" = "收入";
"Expenditure" = "支出";
"Money" = "金       额";
"Revenue Way" = "收入方式";
"Income Type" = "收入类型";
"Income Detail" = "具体项目";
"Recorded Address" = "记录地址";
"Income Date" = "收入时间";
"Income Target" = "收入对象";
"Save" = "保存";
"Delete" = "删除记录";
"Payment Type" = "支出类型";
"Expenditure Detail" = "具体项目";
"Payment Method" = "支付方式";
"Expenditure Date" = "支出时间";
"Expenditure Target" = "支出对象";
"Clothes" = "衣服";
"Foods" = "食物";
"Rent" = "租金";
"Traffic" = "交通";
"Entertainment" = "娱乐";
"Medical Care" = "医疗";
"Necessary" = "日用品";
"Cosmetology" = "美容";
"Education" = "教育";
"Social" = "社交";
"Donate" = "捐赠";
"Cash gift" = "礼金";
/*“其他”分开用*/
"Others" = "其他";

"Other income" = "其他收入";
"Other expenses" = "其他支出";
"Other people" = "其他人";


/*“其他”分开用*/

"Family" = "家庭";
"Me" = "我";
"Spouse" = "配偶";
"Parents" = "父母";
"Children" = "孩子";
"Saved successfully" = "保存成功！";
"Save failed" = "保存失败！";
"Modify failed" = "修改失败！";
"Successfully modified" = "修改成功！";
"Budget Settings" = "预算设置";
"Income Template" = "收入模版";

"Expenditure Template" = "支出模版";

"Income Type Settings" = "收入类型";
"Payment Type Settings" = "支出类型";

"Today" = "今天";
"Yesterday" = "昨天";
"Salary" = "工资";
"Bonus" = "奖金";
"Financing Income" = "理财";
"Part-time Income" = "兼职";
"Red Packet" = "红包";

"Wechat Pay" = "微信支付";
"Ali Pay" = "支付宝";
"Union Pay" = "银联支付";
"Cash Pay" = "现金";

"Income and expenditure" = "月收支";
"Income this month" = "本月收入： ";
"expenditure this month" = "本月支出： ";
"Expenditure budget" = "支出预算： ";
"Budget balance" = "预算余额： ";
"Balance for this month" = "本月总结余： ";

"History record" = "历史记录";
"Recent record" = "最近记录";

"Month Details" = "本月收支详情";


"Sum" = "合计：";
"Overview" = "概况";
"Income budget" = "收入预算：";
"Real income" = "实际收入：";
"Expenditure budget" = "支出预算：";
"Real Expenditure" = "实际支出：";

"All records" = "所有记录";
"Normal" = "正常";
"Over budget" = "超过预算";
"Fail to accomplish" = "未达标";

"History report" = "历史报表";

"Changes" = "近月收支总额变化";
"DayChanges" = "近日收支变化";

"Month" = "月";
"No data" = "暂时还没数据哦，\n快去添加记录吧！";
"Kindly Reminder" = "温馨提示";
"Got it" = "知道了";
"Remind me later" = "以后再说";
"Confirm" = "确认删除";
"Set immediately" = "马上设置";
"No set" = "此处默认为记录发生时间，此处模板无需设置!";
"set it now？" = "您还没有设置本月的收支预算，是否马上设置？";
"Data can not be restored" = "数据删除后将无法恢复，是否继续？";

"Unfilled" = "未填写";
"Accumulated income" = "累计收入：";
"Cumulative expenditures" = "累计支出：";
"Number of records" = "记录笔数：";
"Start time" = "起始时间：";
"Accumulated balance" = "累计总结余：";

"Query the records" = "查询记录";
"End time" = "结束时间： ";
"Queries Now" = "立即查询";
"All records" = "全部记录";
"Corresponding month" = "对应月份： ";
"Add item" = "添加项目（+）";
"Added" = "自选";
"Security question setting" = "密保问题设置";
"Gesture password setting" = "手势密码设置";
"Question 1" = "密保问题1：";
"Question 2" = "密保问题2：";
"Question 3" = "密保问题3：";
"Please enter the answer" = "请输入答案";

"Modify gesture password" = "修改手势密码";
"Original gesture password" = "请绘制原手势密码";
"Password is wrong" = "密码错误，您还可以重试";
"Times" = "次";
"Close gesture password" = "关闭手势密码";
"5 times" = "错误次数已经达到5次";
"Sorry" = "抱歉！";
"Exit immediately" = "立即退出";
"Congratulations" = "恭喜！";
"Verification failed" = "密保问题验证失败，请退出财管家！";
"Verify security question" = "验证密保问题";
"Gesture password" = "手势密码";

"Please draw the gesture password" = "请绘制手势密码";
"Please draw a new gesture password" = "请绘制新手势密码";

"Draw again to confirm" = "再次绘制以确认";
"Confirm success" = "确认成功";
"Inconsistent" = "不一致，请重新绘制";
"Connect at least 4 points, please redraw" = "至少连接4个点，请重新绘制";

"Deleted successfully" = "删除成功";
"Delete failed" = "删除失败";
"Please wait" = "请稍候...";

"Verification is successful, the gesture password has been cleared!" = "密保问题验证成功，手势密码已经被清空！";
"The answer can not be empty" = "答案不能为空";
"Please keep in mind the secret answer!" = "密保问题用于忘记手势密码后重置手势密码，设置后请牢记！";

"Your first boss's name" = "你第一个上司的名字？";

"The name of your high school class teacher" = "你高中班主任的名字？";
"The name of your best friend" = "你最好的朋友的名字？";
"Where did you go for the first time by plane" = "你第一次乘飞机是去哪里?";
"Where did you go by train for the first time" = "你第一次坐火车是去哪里?";
"Where did you go by ship for the first time" = "你第一次坐船是去哪里?";
"What is your ideal job" = "你理想的工作是什么?";
"What is your first nickname" = "你的第一个绰号是什么？";
"Who is your favorite singer" = "你最喜欢的歌手是谁？";
"Please set the security problem first" = "系统检测到您还未设置密保，请先设置密保问题";
"¥" = " ¥";
"Please draw the gesture to unlock" = "请绘制手势解锁";

"Currency Unit" = "货币单位";
"Select the currency unit" = "选择货币单位：";


"Initial Assets" = "初始资产";
"Total Assets" = "资产合计：";

"Daily report" = "日报表";
"Monthly report" = "月报表";
"Change in recent days" = "近日收支变化";
"no record" = "日无账单记录！";
"Jan." = "一月.";
"Feb." = "二月.";
"Mar." = "三月.";
"Apr." = "四月.";
"May." = "五月.";
"Jun." = "六月.";
"Jul." = "七月.";
"Aug." = "八月.";
"Sept." = "九月.";
"Oct." = "十月.";
"Nov." = "十一月.";
"Dec." = "十二月.";
"Sun" = "周日";
"Mon" = "周一";
"Tues" = "周二";
"Wed" = "周三";
"Thur" = "周四";
"Fri" = "周五";
"Sat" = "周六";

"day income" = "日收入";
"day expenditure" = "日支出";
"rate desc" = "您好，恭喜您已经成为财管家资深用户，您一定有一些想说的话，请给我一些您的反馈吧！";

"Touch ID" = "Touch ID 指纹解锁";
"kTouchIDLocalizedReasonKey" = "Home键验证指纹解锁财管家";
"kTouchIDNotEvaluatePolicyKey" = "您尚未设置指纹（Touch ID），请在手机系统 \设置->Touch ID与密码\中添加指纹";
"kTouchIDEvaluateSuccess" = "成功开启指纹解锁";
"kTouchIDEvaluateFailed" = "验证失败";
"kTouchIDResetSystemTouchIDTips" = "指纹校验失败，请重启系统Touch ID后验证";
"kTouchIDClickEvaluateUnlock" = "点击验证指纹解锁";
"kTouchIDClickSetUnlock" = "点击设置指纹解锁";
"kTouchIDCloseSuccess" = "指纹解锁关闭成功";
"Dear User" = "尊敬的财管家用户";
"Share" = "分享财管家";

